﻿'Logging' klasörü altındaki class'ları tutulacak olan log türüne göre ayırmak gerekebilir,
 bu hali ile sadece hengi metodların kullanıldığı bilgisini tutmak için kullanılan class tanımlamaları var.
